Town gas一年intern值唔值得做

小弟今年yr3,讀engine, 不過個post就係programmer黎

如果做嘅話就一定defer 1年,同埋之前去過exchange,好多科都仲未讀,點搏唔搏得過

有return offer就值

應該睇performance

所以你要識做人，如果有return offer perm 位就超值